<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aktuelles on Schützenverein Padberg 1828 e.V.</title>
    <link>http://localhost:1313/aktuelles/</link>
    <description>Recent content in Aktuelles on Schützenverein Padberg 1828 e.V.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 31 May 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/aktuelles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Einladung Kinderschützenfest 2023</title>
      <link>http://localhost:1313/aktuelles/einladung-kinderschuetzenfest-2023/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/aktuelles/einladung-kinderschuetzenfest-2023/</guid>
      <description>Der Schützenverein Padberg feiert in diesem Jahr am 11.06.2023 zusammen mit dem Kolping das Kolpingfest und Kinderschützenfest.&#xA;Der Schützenverein und der Kolping laden herzlich ein.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Einladung Schützenfest 2023</title>
      <link>http://localhost:1313/aktuelles/einladung-2023/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/aktuelles/einladung-2023/</guid>
      <description>Der Schützenverein Padberg feiert sein diesjähriges Schützenfest vom 17.05. - 19.05.2023.&#xA;Der Schützenverein, das Königspaar und die Jubelkönigspaare laden herzlich ein.&#xA;Hier finden Sie unsere diesjährige Festschrift.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bericht Mitgliederversammlung 2022</title>
      <link>http://localhost:1313/aktuelles/bericht-mitgliederversammlung22/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/aktuelles/bericht-mitgliederversammlung22/</guid>
      <description>Der Schützenverein Padberg 1828 e.V. veranstaltete am 02. April seine diesjährige Mitgliederversammlung. Der 1. Vorsitzende und Oberst Meinrad Göbel konnte hierzu 49 Mitglieder in der Schützenhalle begrüßen. Neben den Berichten des Vorstandes über das Jahr 2021 standen unter anderem auch Vorstandswahlen auf der Tagesordnung.&#xA;Nach Verlesen des Protokolls und des Kassenberichts vom letzten Jahr gab Oberst Meinrad Göbel einen Rückblick über die Aktivitäten im vergangenen Jahr. Nach 22 Jahren im Vorstand stellte sich der 1.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Einladung Mitgliederversammlung 2022</title>
      <link>http://localhost:1313/aktuelles/mitgliederversammlung22/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/aktuelles/mitgliederversammlung22/</guid>
      <description>Am Samstag, den 02. April findet um 20.00 Uhr in der Schützenhalle Padberg die diesjährige Mitgliederversammlung des Schützenvereins Padberg 1828 e.V. statt, zu der hiermit alle Mitglieder herzlich eingeladen werden.&#xA;Die Tagesordnung umfasst folgende Punkte:&#xA;Eröffnung und Begrüßung durch den 1. Vorsitzenden / Oberst&#xA;Feststellung der Beschlussfähigkeit&#xA;Verlesen des Protokolls der Mitgliederversammlung vom 28. August 2021&#xA;Bericht des 1. Vorsitzenden / Oberst&#xA;Bericht des Kassierers&#xA;Bericht der Kassenprüfer und Entlastung des Kassierers</description>
    </item>
    <item>
      <title>Verschiebung der Mitgliederversammlung 2022</title>
      <link>http://localhost:1313/aktuelles/verschiebung22/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/aktuelles/verschiebung22/</guid>
      <description>Liebe Schützenbrüder,&#xA;aufgrund der aktuellen Situation müssen wir leider unsere Mitgliederversammlung am 05. Februar absagen.&#xA;Unser Ziel ist es die Versammlung am 02. April 2022 nachzuholen. Eine entsprechende Einladung wird frühzeitig veröffentlicht. Kassenbericht, Protokoll der letzten Mitgliederversammlung sowie der Jahresbericht können ab dem 28. Februar nach telefonischer Rücksprache bei den entsprechenden Vorstandsmitgliedern eingesehen werden.&#xA;Wir hoffen, diese Entscheidung ist auch in eurem Sinne und wünschen allen viel Gesundheit und Kraft, diese schwierigen Zeiten durchzustehen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Zweiter Platz beim Klimaschutzpreis der Stadt Marsberg</title>
      <link>http://localhost:1313/aktuelles/klimaschutzpreis/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/aktuelles/klimaschutzpreis/</guid>
      <description>Der Schützenverein hat den zweiten Platz des Marsberger Klimaschutzpreises 2021 gewonnen. Nachfolgend zu finden ist der Beitrag aus dem Diemelboten vom 11. Dezember 2021:</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
